聽日隊頭街完既請搭地鐵番老銅再起步

好似fax機咁
會唔會12點都仲行緊

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

on9, 點count人數

Double囉